美軍來香港了 灣仔叫雞我帶路

二十國集團（G20）峰會將在本月底召開，預料國家主席習近平將和美國總統特朗普會面，在「習特會」前夕，美國軍艦訪港亦「解禁」。據香港海事處資料，美國核動力航空母艦「列根號」（USS RONALD REAGAN），將聯同另外3艘美軍軍艦，於明天（21日）早上9時陸續抵港，行程已獲香港批准，惟未知具體訪港目的。據資料，列根號於今月初才在西太平洋海域參與美日聯合軍演。

帶埋美國國旗去迎接佢地

灣仔果d賓雞印雞泰雞嚟喎
樓豬原來食開呢d

行過少少去富士山吧

鬼佬其實貪佢地細細粒
個閪窄啲短啲
用唔啱比例嘅鳩屌到佢地瓜瓜叫嘅征服感

一定係港女最開心

係咪ga 細粒真係窄d咩

一定係支那臭雞最開心又有工開

要不是美國⋯

列根：Peace through strength
今次仲唔大巴大巴車落你雜種塊面到

Go Navy

差佬仲唔去灣仔掃場等鬼佬冇雞叫

佢地熟過你

O SAY CAN YOU SEE

一般有